人生冇希望

瞓

加油巴打

goodnight

無謂轉gay

_＿
/ ))) ＿
`／ イ~ (((ヽ？？
( ﾉ ￣Ｙ＼
| (＼ ∧＿∧ ｜ )?? 揪
ヽ ヽ (´･ω･)／ノ/
＼ | ⌒Ｙ⌒ / /
｜ヽ ｜ ﾉ／？？？？
＼トー仝ーイ？？？
｜ ミ土彡/
) ｜？？？？

唔gay了

死肥豬

is two two...

你好muscular😱

Why

Nine nine

No whyyy

訓啦

準時點半訓

點你老木半

點解呀

貢惡

冇希望就冇失望

唔想明天死 早抖

早抖